# Задание по Backend

Для хранения учетных записей пользователей, в проекте была создана следующая таблица в БД:
Users
```
create table users
(
    id int auto_increment,
    name varchar(64) not null,
    email varchar(256) not null,
    created DATETIME not null,
    deleted DATETIME null,
    notes TEXT null,
    constraint users_pk
    primary key (id)
);

create unique index users_email_uindex
on users (email);

create unique index users_name_uindex
on users (name);
```

Необходимо реализовать класс/классы для чтения, создания и изменения записей в таблице users.

Необходимо учесть ряд дополнительных бизнес-требований к работе с пользователями:
- значение поля 'name' (имя пользователя):
  - может состоять только из символов a-z и 0-9;
  - не может быть короче 8 символов;
  - не должно содержать слов из списка запрещенных слов;
  должно быть уникальным;
- значение поля 'email':
  - должно иметь корректный для e-mail адреса формат;
  - не должно принадлежать домену из списка "ненадежных" доменов;
  - должно быть уникальным;
- значение поля 'deleted':
  - отражает факт "удаления" пользователя (т. н. "soft-delete");
  - не может быть меньше значения поля 'created';
  - для неудаленного, активного пользователя равно NULL;
- каждое изменение существующей учетной записи пользователя должно журналироваться.

Основным критерием оценки будет являться то, насколько код будет production-ready, в том числе будут оцениваться:
- архитектура решения и то, насколько она следует принципам SOLID, насколько проста для поддержки и дальнейшего развития;
- грамотное использование современных возможностей языка PHP;
- наличие и качество автоматических тестов;
- стиль кода, использование единого стандарта оформления.

Реализация фактической работы с СУБД, журналирования, списков запрещенных слов и ненадежных доменов может быть опущена.
Использование сторонних библиотек/фреймворков не возбраняется, но и не является дополнительным плюсом к решению.
